[over my dead body] 包致金稱無意離開終審法院：盡力做好本份 法官不應介入政治爭議

英國最高法院院長、香港終審法院海外法官韋彥德（Lord Robert Reed）日前表示，若香港出現破壞司法獨立、法庭違反法治的情況，基於良知不能做下去的話，會辭任終院法官。終審法院非常任法官包致金今日（21日）表示，有關英籍非常任法官應否離任討論是「不幸」，強調法官不應介入政治爭議，他無打算離開司法機構。

現年73歲的包致金，今早到鴨脷洲體育館接種復必泰疫苗，他形容自己是「疫苗信徒」，不止對自己有益，亦對家庭及社會有益，又指即使接種疫苗後有副作用，仍會繼續，因副作用不會影響他人，包括孫兒，但新型冠狀病毒會。至於為何選擇復必泰，他說有較多數據，但只有科興疫苗，他亦會接種。

對於韋彥德近日出席英國聽證會，稱若不能再以良心服務，將辭任終院法官，包致金形容是近日爭議「不幸」，但他對此不感恐懼，對司法機構甚具信心，亦希望港人繼續相信香港法院，他會繼續做好本份。

人上人地位梗係好，最公正添

Amina 幾時再摑柒d狗

[img]anna_leave!.gif[/img]

應該貼埋個官點判先完美

法律面前。。。。。

【以胸襲警】女示威者「胸襲」警員囚3個半月 網民重提包致金姪女掌摑襲警囚6周

包致金+夏佳理
個官頭都大埋